[ViuTV] 逢星期日2230-2300 全新偶像真人騷《MIRROR GO》第二輯 (1)

新觀眾lm
啱啱睇完第一輯

好ATV😭

個畫面比例咁怪嘅
左手邊留咁大個空位做乜鳩

冇人睇？

暫時無咩特別野

變左問答節目

原來做半個鐘咋

[ViuTV]星期一2145-2230 全新偶像真人騷《MIRROR GO》(1)

[ViuTV] 逢星期一2145-2230 全新偶像真人騷《MIRROR GO》(2)

咩事

個咪就咁就完

係咪就咁就完

好悶

真

Goose

咁都逆轉到

姜濤真係好撚柒蠢

咁無睇又唔會知嘅

下集好似好睇番d

好唔掂喎
仲衰過第一輯

好過第一輯啦 唔洗再玩田雞食蟲

好唔好睇就見仁見智
但成本一定低D

我想睇吓表演
雖然皮皮AL叫做跳咗Beat It

agger 食蟲真係不了

上一輯好似好多表演咗都仲未播返出嚟
我唔介意放喺今輯片尾播

請Error做嘉賓
客串返1-2集
一定好有火花

同意
雖然setting唔同 咪當係出外景 去咗第二個場表演囉
嗰堆表演好應該播 唔介意聽番ASAP live

講咗一季 終於肯出新聞稿宣傳
但可唔可以校對吓先發俾傳媒

Anson Lo及陳瑞輝 （Frankie） 因為連錯3題而成為「燈神」，分別被罰要戴鯛魚燒和撒亞人頭套跳舞。

介紹錯俾其他人識呀

上輯逢星期一先出fb post 已經鬧佢宣傳不足
但完咗第二日都叫有多一條片提人重溫
今輯繼續平日唔出po 連播完剪番條片都無埋
肯做多一樣(新聞稿) 另一樣又做少咗

姜濤讀法國好似發覺咁

懶音
應該好多人都有

架己冷

D小朋友

baby shark

佢唔係想講似呂布咩

沖天溜冰

Jeremy 個fans係扮傻定真呆？

關家姐都變左我地呢代的集體回憶

關家姐都算啦
沖天溜冰？

下星期播婚內情一小時大結局
Mirror Go停播

rainbow姐返屋企啦，唔識又要爭住出黎答

上輯嘅純純兔AK
不過皮皮都係喎

真心膠

Mirror Go #3 暫停播映
做得好

除咗主持外 出場次序次次一樣
不過幾好

玩魚

上輯捉魚嗰個係皮皮

唔驚嘅

點計

捉魚唔驚其實唔奇
劏先驚先正常

AL本身係勁驚
搞搞吓好似唔驚咁

幾集都係Alton問問題？

啲fans究竟係咪fans

皮皮開頭答得幾好
但歌詞嗰題搞太耐

其實咁多騷擾 都好難答嘅

fans環節暫時得al同姜濤嗰集比較有效果

今輯終於識出新聞稿
不過上集好似無

Toxic

Ian唔係屬雞咩?

咪係囉佢93喎咁簡單資料都錯

啲fans真係唔識架喎

結果答咗咩

Tiger講明IQ題唔得

屬豬

官方話豬 聽到呆咗
咁簡單維基都有嘅資料都可以錯? 仲要係你地成員嚟㗎喎

為咗香港為咗烈士 聽日一齊行出嚟！

佢自己唔出嚟澄清？
咁即係Tiger唔應該贏

但係其實佢哋講咗兩次雞
後尾先講豬

佢哋成日答幾個答案 都唔知邊個啱

呢輯節目係咪第一次有Edan？

阿Jer去咗邊

睇緊now直播旺角都無心睇呢邊

成人情節原來係講咸濕嘢

好好笑

係 佢之前去咗拍嘢

個格仔出好少 見唔到仔仔
答啱之後都唔洗點見

真係伸脷同啲狗打茄輪

想嘔

阿Jo幾靚女喎

今集成日影坐左邊嘅仔仔

下集正啊

雖然唔洗食蟲
但係呢輯睇多幾集就開始悶
偏向知識型綜藝

終於黃金時間見到promo

上集出場 組組都有花臣
1：撞到前面塊玻璃
2：嗌B1
3：好嘈
4：工人

危險動作

Ruby Tuesday

皮皮病到聲沙曬

想睇多D舞獅囉

仲以為皮son咁勁真係跳到
點知兩個走出嚟歡呼

今集無出新聞稿
唔寫姜濤就唔洗寫呀 你老味

Mirror ig出個hea story叫人睇
連邊個出任務都無提
出電視promo有幾難
嫌出兩條多得滯 咪揀後半截出囉 你老味

首次有男fan上去玩遊戲
Frankie

PR仲係咁PK
每一次都係姜濤做主持、做燈神、答問題、俾人提起 先會出新聞稿
其他人更加唔洗見報 唔洗俾人識啦
第六、八集又唔出稿 偷懶
節目叫mirror go 唔係keungshow go呀

想睇mirror暖男示範「耍花槍」囉
又走咗去影姜濤問即係咩 咁就算數
示範呢？ 其他人唔洗見報又唔洗上鏡

PR又肯出新聞稿
原來又係姜濤同fan玩答問題 第三次喇
將過程詳細寫出嚟 大家都唔需要睇喇
下集姜濤係出任務定做燈神呀 佢做曬去啦